真係想捉曬啲肥婆入深圳人民醫院抽脂

話說今日同個FD兩條麻甩佬食煙，同科有個死肥婆走埋嚟話：我唔鍾意啲食煙嘅男仔囉

佢仲要whatsapp story話自己未來老公唔食煙

肥婆

想捉住佢地瘋狂抽插

答佢: 咁就好囉, thank god

好似啲戀愛故事
一開始男女主互睇不順眼互串
樓豬今次發達了

其實個肥婆應該好中意你想吸引你注意 樓主帶定美極出街

有無用煙噴佢塊油面

跟著落黎既發展就係你頂唔順當面疾佢
佢又疾番你 不停loop
點知某一次點著左你地之間既愛的火苗
從始一去不反...待續

抽脂... 想溝佢直接講啊嘛

煙產都唔好得去邊

我寧願同個煙剷朋友搞基

你老婆係人老豆都屌得

我都好想屌樓豬老婆